現場情況點？

唔係話撤咩？
但見直播仲有人喺度？